「絲打入」你地揀男朋友會唔會睇學歴？

會搵個ive畢業定大學畢業做你男朋友？

正評 三大畢業大學生
負評 i大畢業大學生

睇家底
港大公屋仔同IVE半山仔你點揀

又係成班巴投絲嘅post

鏗b
又i大又hku

乜唔係揀老公先睇呢啲咩

Ok...

Ive仔唔做得你老公？
假設搵12k

假設唔到
我依架個男朋友就係同一間U識(初戀)

補充少少
本身我識佢個陣唔知佢讀緊咩
但同佢一齊唔關佢讀咩科事

好多相親個啲唔係咁架咩？
直接視為結婚對象

唔話歧視冇讀大學嘅男仔
但試過有一個叫做曖味嘅男仔冇讀，然後成日唔明我講嘅大學嘢 唔係特登同佢講，係佢問起我就答
有啲難溝通

I know...

如果住半山，咁多資源都考唔上大學，仲去讀ive,擺明係弱智嘅，你都嫁？

有父幹，就算唔考大學，寧願佢唔讀書，直接出黎做嘢。

學歷冇用
最重要有錢
利申 hku master + ust master

緊係揀ive仔

利申ive仔

我係講緊香港相親普遍情況
我自己梗係視我男朋友做結婚對象

其實講真
你係中意就中意架啦
Set好曬理想對象嘅條件都冇用

ex係大學畢業 佢真係覺得自己高人一等 會係班同學面前懶正經 好似講粗口都會侮辱左自己 同佢一齊好大壓力 過份理想主義 頂唔順